去完女朋友屋企拜年後 果斷分手

話說我大年初一去女友屋企拜年
拍左拖咁耐都未上過佢屋企
未見過家長
滿懷期待
點知最後勁失望
女友原來係住公屋
公共地方污糟不但只
係公屋住啲所謂街坊個個都蛇頭鼠眼
擺明就係無受過高等教育
最慘係佢老豆老母係連廣東話都未講得正
拜完年後我果斷分手
因為我唔想我後代遺傳到女家啲劣質基因囉

首先你要有女

9up 完未?

她 我可以

1/10

你唔要大把人要

女朋友老豆輸左鋪八番自摸之後反枱屌我老母，點算？？？

屌返佢個女

正確 當晚即刻食番佢個女塊雙番西